［扮工好悶］返緊工又冇野做既不如入黎吹下水（180）

這是連登仔的標準高度

仔來嫁

仔女都咁q

牙通牙

好Q但滿地雜物

難忍隻貓好靚仔

琴日又嘔...唔知咩料

無乜野 見到你姐
利申寵物傳心C

但主人就....

主人係差D 將就下

嘔咩先
嘔糧唔怕啦佢唔咬姐 黃膽水就睇醫生啦

我都想發動技能

唉...去台北機票又貴左

尋日買3月中台北來回，華航連稅千7蚊

想六月頭去

早d決定咪冇事

暑假撞曬學生，好多人

課完金, 希望唔使繼續課

個半月前...非旺季，諗住都會平

上年8月去，多人到喊

換水搞到成地濕晒添

對鞋濕咗好凍啊

換水都濕晒

濕身誘惑

見到課金兩個字就把火 我特登唔連信用卡 防止課金 點知一爹尋日幫我用3台課左

用3台課

女朋友6月先放假返嚟, 剩係6月先去到

電話公司俾大錢 月結單計數？？

yes

Y

懶有感情lor
尤其D女, 明明返工哥陣就互講閒話

扮工扮到好悶
到底啲人點可以坐咁耐都唔悶

訓教咪得

fuck you

老細係後面

頭先部門拎返十幾份 11月收ge CV嚟叫我約interview
我心諗:屌你老母又玩鳩我

仲會理你D人

11月都send cv好捱得呀

其實睇CV要幾多時間啊, 頂多咪3分鐘一份, hold咁耐做咩姐

好悶

11月尾sd定啱, 12月in, 1月拎左bonus雙糧走

拎住份ok既又想睇下有冇更好
hoho下到真係要人果時又臨急搵返出黎call

等運到中......

department head全部都是大仆街
比雞水咁多人工想請千里馬
show no respect

Agger, 舊公司仲用幾年前個價黎請人, 無論fg同有exp.
已經請唔到人好耐

呢D西公司抵死

眼訓.....

冇王管唔打算做野

齊來估一估.

2點飯break完到而家工作匯報:
1.打左四個call
2.沒有
3.沒有
4.沒有

1. 要update個stafflist
2. 打4個call

全部未動工

staff list要手動up咁癲?

樣樣都係人手入機架啦
所以一錯/typo就好易俾人屌

btw會自動update架咩

公司有個hr portal
有變更就做一個step搞掂
D個list會自動keep update
新入職搞員工證哥陣啊
升遷啊
離職啊
都係做一次野

on9公司就係幾十個excel updated好類似又有少少唔同既野
有咩事就要vlookup

勁伏勁容易up漏

有沒巴絲係灣仔返工

越多excel越危險

但d data又唔可以錯 好煩

真係好鍾意用excel解決所有野

悶到練緊左手用滑鼠, 寫字

原來D同事唔少都有MSC甚至PHD

有連登巴打BigShaq整合了以下的偷食Timeline

悶到上高登
又唔知搞咩野好

一個msc 好鬼真係唔捨得讀

而家使唔使十皮 ?
申: 我果陣八萬一埋單

大師真係好得有心

因為佢真係好得閒

12 萬左右啦

大師就黎完成佢呢份工嘅任期, 10分鐘

而家十萬樓下仲有既

好撚貴, 好彩晨早讀左

撇

所有早放過我GE都係敵人
我放六半

we best friend

我都5半走左

頂，尋日浪費左兩個鐘原來未夠lv開任

今晚要追返

其實有咩用
返工真係唔覺得個msc 可以幫你叫高幾多人工

想搵地方進修返英文就真，英文好廢

fuck you cup son

老姆唔好咁啦

其實當識人幾好的

放工了終於

收工了

執緊枱

洗白白

洗完碗隻手變左雪條

聽日得7度

咁山區咪仲凍

好想射波

落力為你好 得不到分數

早晨
凍呀

係好撚凍

打冷震

今日無咩風 唔落雨
Ok 喎

收埋對手就非常ok

做咩姐

有冇陰陽師既故事好睇
唔要陰陽大戰記

早
仲未出門口

6年黎比哂最好既野佢 都係敵唔過上進心呢三個字

上進心真係模稜兩可既野

我個心穿左個洞呀

有些循環沒法破例
無心血再浪費
無暇為昨天來解慰

尋日已經last day，岩先實習打黎話我做咩唔返工jm9

人地掛住你囉

已經返緊自己公司

永別啦嗰班人，不如不見

caca咁快就推到7，睇下臭雞以後點搵job

老G

覺唔覺呢幾日返齊工既人要加10%人工

覺

唔止啦

30%起碼

good morning咁多位

BTW下午要去招聘展睇檔, 去cow下其它參展公司d gal先

多圖pls

hku呀

圖

我澳門返工嫁
你地有所不知
澳門返工好好pay, FG都可以20K up

但係馬交人好on9

on9有on9好, 你識佢唔識, 一定識得多野過佢地
老細成日都話我fit馬 叻仔乜乜乜

你就好 me地做錯少少野都俾人記係心
btw做招聘展真係幾kill time

下一個更好

有得瘋狂同人搭嗲

WHY ?

文職都要搬搬抬抬真係痴撚線

正啦唔會悶

仲未返到去

6年又係難d放開ge

咁office D野總要人搬, 論資排輩就係輪到我地基層了

Dayoff 返part time

認真就輸了

呢排我公司都好多野搬

#metoo

正常應該冬眠，返咩工

why要返咁多份工

唔返工點出糧比你
SORRY 認真左

銀行過數囉

Part time 嗰份好好做，唔捨得走

去邊度搵呢d筍野

YOU WIN

咁成日流流長有咩細藝

摺吓禮物盒，幫cashier fill吓紙袋

玩手機game
btw龍珠3週年我炒哂啦, 1200石 $3000炒撚哂啦

終於有人幫阿嬌埋單

浮上水先

我得一隻格比達 打左200石加5000羊

新個張格比達? 個pool好多隻格比達

課3000

新果張

呢啲GAME係好撚坑

唔中悟空柒達有撚用咩

新個張咪悟空柒達面可以合體嘅格比達

係你地自己奮不顧身咁跳入去

係我錯, 我係沉迷遊戲嘅死廢青, 明知伏都跳落去

80後

駁吾刀

竟然
即係DOKAN左?

但用嚟減壓係幾好

俾咁多錢
可以好多減壓渠道啦

當你無乜時間機會洗錢, 課金抽野就係最方便

今日早霸王得小儀同西瓜簡直係地獄

總之呢張最新

森美call sick?

另外果張限

知屬? 都好大力

月頭又黎淘個靚寶

BTW尋晚發夢同angela kiss~

有咩淘

剩係試過搵fd搭單買過樣野, 冇淘過寶

有咩好買
我早排淘左個護脊背墊放office張椅到

技 果張

超4格比達, 啪啪聲

好想打機

難忍中毒已深

唔好比打機影響自己日常生活
利申:琴晚打到3點

last day之後可以日打夜打

好勁 ?

勁架, 2億dl主角

琴晚打唔出溶山龍寶玉
未合到裝

諗住睇下鞋

btw 而家應該玩超一星龍隊
有四星龍同超四達比達, 我應該會換埋超四柒達入隊

好憎管理文具呢個工作

我返工用自己文具, 喺晒自己筆袋

但冇人掛N*啊

有冇個excel keep inventory

我去FB精

BETWEEN 我都係用緊扎馬斯做隊長
(可惜唔係歪曲正義果張 )

都散8成架喇我諗

冇, 但得閒又要keep check住
一陣d人問起冇又屌

諗左成朝了

麻煩少少好過比人屌

今日又係坐

搵人殺左我啦

努力做野啦

向前看

而家淘寶買對鞋都要百幾蚊

中國強大起來了

著一次甩底

好撚野做呀！！！！！！！！！！！！

放工啦

啱啱起身食完早餐定午餐 ?

我諗唔到係公司仲可以做咩.....

D人好仆街冇手尾冚家下等人黎嫁
用完又唔放回原位

食靚午餐

冇野做好撚悶啊!!!

食左個好難食嘅干炒牛河

干炒牛河都難食

阿蛆同tm d對話真係好on9

係...好難炒嫁 干牛河...
今次個碟 粉又痴埋一舊 又一陣河粉臭味 炒起有色無味
一個字難食

脆皮干炒牛河
咕嚕肉

好食既乾炒牛河係好難整嫁

好多都好油, 一係就痴埋一舊

做乜變左藍絲

兩個人黎

兩個都Kai

係到鳩fing fing
等收工...仲有3個鐘

you地揀av有咩準則

又整親，中指瘋狂爆血

淨係一男一女，唔玩屎眼，唔多p
最基本係咁，跟住就睇樣睇身材有咩主題

強姦

一男兩女/兩女呢

痴漢系列

有冇人睇兩女一杯打J

個D咩落雨濕哂..之後俾人請入屋個D
時間停止

可唔可以睇正常小小既av 陣間俾你識時間停止 你仲唔強姦人

正常小小
触手
媚藥

點為之正常嘅av?
無劇情個啲？

無劇情都好睇嫁咩

做乜加入對話

見你講起興起嘛

要睇OL 女教師 女高中生

SM 凌辱
叫哂救命 流哂口水 正

我係咪去錯地方

係喎，我都入錯，出返去先

無...岩嫁

我好樂意幫舊同事做ref check

好撚重口味

做乜又突然間咁多人熱愛音樂要搶久石讓飛

收久石讓任何日子飛一張,$4320,$3520,$2720,$1920

咁都要黃牛....

mo 人既

好忙

又整親又要ot

小心啲

終於收工，好彩唔洗ot

有時搬野就算睇住都整到

寧願最傷心的給我自己~~

收工....又做完力王

我高空工作

好彩唔洗ot，不過等巴士又有排，仲要塞車

我今晚要打粒寶玉返來

砌咩要玉？

譚仔hr幾

我已去完招聘展歸來

莫講話女

人影都冇乜

我屌!!!

熔山龍裝
差粒熔山龍的寶玉

老姆玩
組隊

預左架啦 消下時間架咋

不了

15

掛機掘礦場

係唔係入返打熔山龍個關？？
砌A裝

喺啊 入去行行企企就得

free rider專區

咁快，我仲搵緊雌火龍

政府網真係廢到喊，chrome支援到63，64要用純文字版

送雞迎狗聯歡晚宴
日期：2018年2月3日(星期六)
時間：5時恭候(備麻雀耍樂)，7:30入席
地址 : 香港旺角康得思酒店

屌又要去啲做馬抽獎晚宴，年年大獎冇份，啲波有啲凹左

之後垃圾獎係抽洗潔精，我頂佢真係cls

我抽中我即刻開黎倒落腦細個口，仲差過超市現金卷

去麻雀耍樂算

食埋啲垃圾飯，仲要有腦細啲親戚老友

如果可以揀唔去我一定唔會去，反正啲獎都定好晒

點解你地咁快打機

點解打唔到粒玉

打緊咩

熔山龍粒玉 差隻腳

me咁辛苦開上位角龍，爆左角但唔係優質的角

捕獲好似一定有

其實我打緊「令人懷念的落日餘暉」入人地場
唔係打依個咩？？
自己開唔到依個場？？

冇，岩先捕左

打到啦⋯⋯你老未呀

嬲鳩，聽日先再打，玩左成5場爆角都唔出

有無試過對住啲上司做左啲柒事...

例如呢

嘩清真識食

so飄牙true

你真識食

早
今日去mk仲未出門口

凍到射哂波？冇人

你咋

我已在幹活兒
十點有interview

搭緊車返工

但我仲係度

打緊喊露

你唔係行路返工？

有批新年後返工？

唔想返工

射啊射 射波吧

星期五啦

星期五先射勁唔抵
聽日又要返工

原來今朝冇王管一陣

我manager放左就嚟成個月假, 都仲未返
究極冇王管

你呢幾日特殊例子

正啊喂

實習完，自己公司係大圍

聽日都要返工，夜晚仲要去做馬抽獎晚宴

山中無虎狼為大

同個同事食早餐先

自己公司
請唔請IT狗，陪打MHW

頂，係本身我打工嗰間公司係大圍

去九龍灣只係做實習jj，而家係時候返去

有自己公司

比老闆叫06:45同佢去見客 眼訓到死啊而家

遲到半小時

同個客去晨運呀

飲早茶得唔得

凍到仆街

今日暖左

沖完涼凍到震

一出黎即刻用風筒吹身

今朝返到公司 開始中眼訓 直到依家先清醒小小

平時返到公司都中眼訓啦
今日遲左半粒鐘因爲訓多左返到去好清醒

我7點半返到已經斷斷續續 恰下恰下

我返8點半，今日8點先醒

你知道唔知道有人掛住你

落街吹一吹風醒哂

會死人

已經吹緊，又出左去做野
大西北

我返9點, 9點先醒

Home office
老闆級的人才

HOME 乜鬼, 要搭車架

係公司唔使打卡咁解

你今日忍左七星茶未

咩嚟

我都唔駛打卡，要簽簿姐
遲返幾多咪遲幾多收工人地收5點半我要六點十分

幾好飲 屈臣氏隻玫瑰水都

簽簿都唔使

利申, 真係打份工, 係老闆唔理咁解

咁正
你就好啦

公司凍過西伯利亞

乜品味

我唔鐘意同無必要叫春啫

我都唔洗喎，9點返工9點半先出去，仲要食埋早餐先返去

不過每日唔知去邊收工姐幾點咁解

屯門好撚凍，仲要做步兵入去

咪咁撚快玩自爆啦

但應該冇乜風

步兵咪當遊車河

早晨

我就唔信有同事見到我

有

全職屠龍？

我唔想ot呀，有好多地方要去
就咁出入都兩個鐘

收到風今日ot，唔夠時間

冇得屠龍啦

pic

傷風呀⋯⋯

傷風就入翻被訓啦
重屠龍？

我不怕死~~心不息愛你~~

食完個飯,飽飽

做hr都係要搬搬抬抬

力王係到

［民建聯人才濟濟］陳恆鑌：諾貝爾係姓諾！

聽日都要，搬大獎洗潔精等夜晚抽獎
真。大獎永遠做馬，垃圾乞衣獎就老是常出現

終於做晒今日7場interview~~~

正式宣布: 等放工

想食Jollibee

做咩咁睇唔開

咁早就等收工

幾好食吖（？）

no, 姓黎, 黎諾貝爾

早講啦

pantry有幾包淡鹽味

等緊收工 好悶冇野做

come help me make stafflist

jollibee唔係炸雞咩?

no la, extra work not gonna increase my salary

係喎我眼睛去左旅行

金色大柒tim

坐9粒鐘 等收工

屋企好凍

好懷念既俄羅斯方塊式update stafflist

即係點

join date係年月日 但我要抽個年出黎計年資

唔係寫條式減返個日數就OK ?

係呀

是日最後境點

有冇風景相J下

做左成日都唔知自己做緊咩 邊撚個會睇

我比人夾左係兩道潛水門入面

轉頭幫你報驚

咁情郎潛水未

冇。得女朋友可以J

give me J

六點收工係公司hea到收工

睇睇

photo

好忙，呢排應該潛

打機啦⋯⋯

放飯食shitty頹飯

ot呀，屌！！！！！！！

收工但係龍翔道塞到喊

唔係第一日啦
你返觀塘定九龍灣

我返大圍，但我通常出去做晒啲野就直接收工，今日係荃灣走

仲要返埋聽日，仲要春茗晚宴

抽清潔劑啦你

同一個鐘數又上班

今日冇得屠龍仲要潤我

抽中我倒落腦細個口到

差隻角同寶玉
屌⋯⋯有排打

打咁快有冇諗過我感受
我刷都未開始刷

部switch差完電唔記得帶出黎

哈哈...抵死
放工剪柒頭

唔緊要，仲有手機

又話緊要野即刻返公司，返工黎門都未開

成箱洗潔精對住你笑
抽中即刻拎出去掉

啲獎品好乞衣呀，海味/朱古力嗰啲

今日無人返工

今日開影。下午四點

睇緊人地做野，我間唔中影張相就得
之後就直接去mk，如果未到8點就去smart game打機差唔多先去酒店食飯

去撞下你先

咁撚早收爐 ?

有排啦

我都唔知幾點
出到mk有時間咪去下，好過坐係酒店等食飯，悶到痴線，睇人玩街霸都正

大家一齊集氣情郎抽到洗潔精一萬支

收工.....
頭獎 清潔劑一萬支

支持

成班仆街黎
有12支點會唔中呀，人人有份永不落空，根本就唔洗抽
最貴都好似係dyson部機

睇人做野好悶，落去食個kfc先

Dyson既咩

風筒

Dyson Pure Cool Link™ 座地式二合一風扇空氣清新機 TP03 香檳金

好似係呢件

食完雞又上返去睇人做野

好似做到5點幾，繼續睇野

老姆，你係咪又比人影到

全部女既都係佢

好多幻想空間

邊有咁索

好眼訓

仲要去食飯

返到屋企我諗都11點後，機都唔洗打，好攰

化妝中。未開始影

個個都屠緊龍，得我冇

依家係火炭去mk，睇黎好多時間玩街機

九龍塘呢個站真係on9

等你

今晚玩唔到啦，最少11點，沖完涼睇下野都瞓
仲要做埋個3月，都幾辛苦

btw係mk撞到個fd

好憎行旺角呀，鬼死咁多人

見到啲野真係，哈根大師雪糕卷，仲有洗潔精

G持你抽到洗潔精

有人認頭要洗潔精，抽到送比佢

btw有成十幾圍，點解咁多人

死人老屎忽撞跌我杯茶對唔住都冇，真係好冇禮貌

屌你老母我都估到自己會中

好q燥

一陣落街掉左佢

不祥既預感真係未錯過

老屎忽中左大獎

我得圍獎

恭喜會員完美情郎勇奪清潔劑！！！

年廿八唔使憂啦

好鬼燥

金銀滿屋

我屋企人安慰我話高級野洗碗唔怕傷心

我同事中左飛機杯

飛機杯都有

保溫杯姐

我毛都抽唔到條，新黎嗰啲兩個月已經抽晒啲現金獎，加碼都唔中我

成140個人真係on99

瞓覺算，都冇心情打機

星期日無人

出街食野

執屋

返黎準備屠龍

是日冇人打機，個個做現充

譚仔都現充

開工
好大風啊今日

去邊開工

返咩呀

落街食野都凍到我震

灣仔海邊
義工

放一日假又返工

蘋果皮套好正

好撚不安啊!!!!

仲要捱埋3月尾
6天工作真係好灰機

好撚凍

又夠鐘瞓

我差3粒先整到juno

3日後last day,開心過年

早

你咁早做咩

早呀

又要番工

起身刷牙洗頭

今天遲到了

早
尋日玩太夜好鬼攰

3月尾先走，唉

又要返工啦
星期一早上最難捱的

投降吧我沒有辦法

準備遲到

等緊車，就快凍死

去荃灣呀

偷聽我講野

荃灣好大呀，去千色店等佢算

爆機未?

爆左，尋日譚仔幫手打左，難忍係咁死

今晚又刷juno要隻角，仲有燈籠

有邊位巴打是可以丁聲

all

收到風今日一定ot，最快都7點，各位再見

原來係8點，人生已完

有冇特別推介邊個

慘, 年尾咁忙啊

琴晚食完飯hea左陣10點就瞓左

失業第一天

大家覺得會係去到做乜

廢青正啊

集氣

終於都忙了
而家先可以上水同大家見一見

Morning, 各位

比人情

你俾人情 俾完就走得

齋觀禮都OK 兩手FING FING OJ

其實佢咁廣發都唔預全部人出現架啦

佢寫明既話應該無人去
佢而家好曖昧咁

仲要星期一, 5點鐘, 係咪咁多人肯早走兩個鐘觀禮 黑人問號

難忍

唉，唔洗打機，仲要咁夜先返屋企食飯

唔去啦

繼續深潛，希望唔洗8點先走

orly? 錄句野聽下

4盒模型未開, 唔通真係過年果幾日先砌得

砌完即刻親戚上黎幫你再拆

SO9SAD

唔會有親戚上嚟架喇

原來係度做HR可以唔使識整圖表同唔使識D資歷架構

咁又幾好做

咁識做咩就做得?

咩撚柒料呀⋯⋯

識做d admin訂下野, 執下文件就得
最緊要諗多一步點樣慳成本

即係請緊admin啦

出幾多K先?
16K即刻辭職過嚟

媽咪啊

發你個夢啦

諗下好啦

係你出16k呀脾脾
我tm高過

入息中位數咋喎

好撚筍工

唉屌我去反省下先

老老實實而家16,7k同幾年前12,3k冇咩分別
但僱主對你既要求就高好多

唔好講出來啦

幾年前食晏邊使30蚊

中學食$10飯盒, IVE食lunch $2x, 出黎做野lunch $3x, 上一份工已經$4x

宜家50蚊啦

用食晏指數嚟計, 物價升左成50%

以前排骨飯$13
我份工連入息中位數都唔到

譚仔好衰

好多野做呀！！！！！！！！！！

轉多幾次工去追返, 轉一次嗌高15%-20%

天堂在哪方

design撚，好悶

嗌高20%都係唔夠

直頭轉行，應該叫得唔高
又變返個新仔

轉多幾份
1份工多50%係好難
但分3份每次15%就易好多

轉行好蝕, 無乜必要唔好亂嚟

轉多幾份又俾人屌jumpy

唔鍾意呢行既野，日日都想死
冇得唔轉，會抑鬱死

食個飯先，搵左間泰國菜

starting 低要靠咁樣洗底

我怕就怕

即係半年就轉一次?

失望

膠旺

轉到就轉, 當然如果人工滿意就要定下了

當然都要撫心自問下CARRY唔CARRY得起份糧

一開波唔carry做做下都會俾勁撚多野你做

塑膠旺

car car下就會覺得自己又underpay

又要轉工

轉工有效提高人工

好想做公墓員

係公司都打冷震.....
唔同我病

data entry week

做啦做啦.

係咪射左呀.

入到先得架

得既得既.

陰陰涼涼咁

食飽飯break又未放完又上嚟抖抖氣

好忙啊!!!!!!!!!!!!!!!

望住個鐘滴答滴答 好苦悶

好忙要ot

佢好mk

聽聲都知mk

洗飯盒真係要鼓起莫大既勇氣

洗手已經凍僵左對手

岩岩已經洗左
凍到仆街

聽都未過已經mk
我毒撚樣所以咪俾黑警恰囉，打唔還手鬧唔還口

每日洗碗已習慣

中場休息又完，而返去做野，懷著ot既心

屋企洗碗用熱水洗唔驚

繼續俄羅斯方塊

終於做晒今日D野了

匯報：
1. 收CV
2. 批CV
3. 落廣告
4. Interview
5. 入職簽批
6. 整Job Description
7. Prepare下次Job Fair
8. 瘋狂sd mail, 入表

去左琴行開工

咁快影完相 ?

影咩相?

屌你老母死八婆見我休息一下就塞好多野我做，都就收工啦，鬼唔望你死全家，生得樣衰要做好多野

使唔使咁

個樣太淋比人恰死
樣衰都唔想撩你傾計，只有做錯野時插幾句

我只能做下停下，拖慢來做

陪我放6半

6半就是強大

放工~~~~

準時放工喇~

快啲24號啦

放工

你放六半架咩

我一定準時收工，鬼同佢ot

yes ar

收工

陰功豬

唉唷...你放6:30嫁

樓上全部沒人性

有啲好chok既相..

我返9半果時佢地已經哭緊喪

咁你唔應該屌放五半嘅人

好尻凍...結冰

就算點樣修補都好 都番唔到以前咁

做咩事?

睇錯你條尻結冰

全部同我收聲

有冇考慮過ot既人

經小弟一番努力爆seed後，而家收工，唔洗ot到8點

但係聽日去青衣城，都係要ot，爭在唔知幾耐

解決唔到既男女問題

有咩解決唔到.

屌！！！！！！！！
炒車，p牌仔你唔識揸咪鬼揸啦，綠van你都隊埋去，去改進駕駛課程啦，比你塞死晒

彩虹

係，我屋企人打黎話嗰到炒車，但係我係龍翔道落唔到車，所以硬食，依家仲未返到去

對飛鵝山jj黎講彩虹交匯處係必經

塞左40分鐘，p牌仔比你害死，到底係咪女人揸架

聽日去青衣城又係奶野，個半鐘車程，6點收又死，ot仲死

飛鵝山jj有錢仔

去過四海集團老闆屋企傾野，係飛鵝山

好驚聽日

男人係錢既姐,例如佢想我搵10萬一個月分5萬比佢,但係我而家已經搵1000比1001佢

同楊獸性個仔開過會. 真係好正

中..飛啦. 呢D女人娶左要養埋佢條村.

如果我係有錢仔就唔同哂講法

如果我係李+X

早 幾時先凍完啊

過兩日就暖返d啦

早
已經去緊青衣城

早呀⋯⋯師弟

早晨
仲係好凍

好危險，你會唔會伏我，住同一條邨學校又同一間

已習慣

你都知我住邊啦⋯⋯我怕你伏我多d

做野做到去荒島咁，最重要係做步兵，起碼比架車我揸啦，腦細你個死on9

非gay
我會密切留意邊個去玩爆旋陀螺
btw而家啲細路玩iPad都唔落公園

你兩個

甚麼事....

不要追擊我

仲有一個鐘車程

終於都準時返一日

突然間咁sweet既你兩個

估唔到佢連學校都同一間

睇對話好hehe

成日遲到

咁大鑊

遲唔遲到都要ot

準時返工, 準時收工
各不相欠

BTW, 早晨咁多位

外出工作jj根本冇固定時間，唔ot當偷笑
早

咪係..世界真係細

唔好比我係m記見到你

架車慢嘛唔關我事嫁

我日日都坐68小巴
夠膽落來

你地自己開party房好啦, 互屠大家嘅龍

九龍灣就行路啦，我實習行足幾個月
又慳返幾蚊

操蟲棍

老細:你早d出門口咪唔會遲到

佢而家係咁爆自己係邊我好危險

你又唔入黎玩，雙轟炸機幫拖呀

利申：非gay

佢已經冇左理智，係咁自爆，爆埋我

其實你兩個住在同一個屋簷下

琴晚已經同緊fd子屠龍

唔同樓架

今晚幫手

但係都唔知玩唔玩到，如果要ot我係青衣城返屋企都9點幾

有冇操蟲棍

話題結束.....
努力屠龍

已經去到青衣，準備做野，希望no ot

咩係操蟲棍

呢幾日係咁聽到我細佬開咪講舊日回憶的乜乜

我個邊冇人撚棍

武器

今日個市跌到仆街

今朝起身頭重重咁

SL!

休息下

我好鍾意返工架

你係咪摸住自己心口講架，咁既野都講得出

倒數9天

我個良心好大既~~~~~~

前警員: 觀看亂倫AV片後, 便入房強姦女兒

哦

cls

屌，去到青衣城等左20分鐘同我講突發去葵芳

咩料呀⋯⋯點解會做得出手

做左野但又係諗得唔夠周到完美所以被炳

如果係tm就唔會有事

係咪求情話坐監就冇得警惡懲奸哥個??

其實點樣先為之被炳

利申: 做錯過野但次次上司都好客氣

下次唔好咁咁咁啦~~我叫左你咁咁咁架嘛~~~~

點先叫完美

冇野可以完美

食個早餐先

完美情郎

結左婚咪盞做關二哥二世

MORE

沒有more
完了

現實不是

其實點都會話你錯
與其諗得周詳不如諗定點兜

你應該要擺TM上台
話我打左比佢溝通下, 佢AGREE話幾多幾多號返

HR來講,
用家最要緊
你阿蛆吃屎大, 腦裝屎

A 字膊唔係用喺自己人身上係永遠無問題的

快d食晏
好肚餓

但正常嚟講唔係不嬲要ASSUME 上司係食屎大, 自己執生 ?

可能我過去同而家D上司都比較正常
成個office都好Chill

呢個恭喜你先
有時呢啲唔識好過識

老老豆豆 其實好撚小事
係阿蛆成日驚人地覺得我地唔周到先咁煩

發神經

良好扮工環境可遇不可求

咁佢有要求都好正常
橫掂都走咪當學下野

食完早餐而家去葵芳

跟住好似入屯門，希望唔洗ot

學下凡事都要諗多360度囉

習慣左就唔會嘥你時間架喇

肚餓了

對...仲未夠鐘去吃飯

飽腹度100
利 未食過野

耐力值呢

0
練仙呀⋯⋯1仔

今日食咩好

office好多人喺到呼天搶地話股災

我喺到忍笑

有冇人office都係咁

佢食野你先要驚啦

長期20 好眼訓

駁唔到

N年前股災，隔離TEAM老細請食TEA，十幾盒燒味

請完就上左ifc

n年前影仔中學未

有冇無啦啦走過嚟問：我有冇差過你錢？

了結晒D恩怨情仇就準備跳

誰值得?
不值得?

錯過後哪可回頭？

好想打機
但係返到屋企都好夜

呢家轉玩手機game 屌 冇隻值得投資時間落去

畢左

食飯未呀⋯⋯食飯未呀⋯⋯

佢地開緊會應該未知

好理解, 返到屋企得閒時已經懶得再開家用機打
因為打一陣就要訓覺, 好無癮

聽到同事講咩跌左18蚊

但係扮工果陣心癮癮想玩

食完早餐冇耐同事叫我搵地方食晏
依家係葵廣搵

成個連登熱門都係財經台，睇黎ifc排長龍
利申：唔玩

利申︰大學開始玩

早排都有玩, 趁升市上到31500左右放晒

準備遲下再入

真好....同事唔講野

同事最好唔好同我講野

agger

屌你老母成朝無停過手

返工係咁嫁啦

我同佢一齊出去做好難唔溝通

好過ot啦
我一ot個人勁燥底

我一返工就燥底

其實冇停手先正常

講呢啲

政府睇$3x

我真係識有FT

我唔洗ot ,係一定唔撚ot

遲走因爲遲到

樣衰比人叫去做哂體力勞動

遲到多啲會否比人炒

咁撚唔想做辭職啦, 留係度獻世?

辭職好似無咁好，又未搵到工

肥仔都有分靚和柒，我就係柒的肥仔
專做辛苦野

日日遲到早走

你...姐係話撚埋我姐

杯仔

我肥過你，有我咁肥先係肥仔

好MAN

係度

唔駛搬搬抬抬都要入一堆野，忙到我死
我想hea呀⋯⋯

所以我揀星期六返, 有星期日做BUFFER先

辭職咪唔使你做
唔好同我講無錢用, 無錢就繼續做啦, 力不到不為財

呻下姐，
駛唔駛扮撚哂老屎忽咁
唔岩吹咪算囉，
好想辭職， 太急搵搵親都係閪工

搬又唔中意
坐又唔中意
大佬都幾難服侍

我只想由朝坐到晚，
為了hea而去做保安，媽的為何不是我所想的那樣
班老野可以由朝坐到晚行行企企，後生仔做到仆街

希望佢早日搵到佢心目中0既工, 或者祝福佢早日中三T六合彩
唔使做就最好

我做過保安直頭帶本書去睇喎

炒散12碼瞓覺

RICH GAY

叫窮撚情何以墈

做夜更保安訓一陣比人話，要搬鐵馬

去中日韓嗰啲都唔止得uo嗰啲啦

無大志先去做看更，打算坐係到扮下工就算
咁有正義感做黑警唔好

唔係既，我日本都會搭佢地啲廉航，但唔會係uo囉

嗰陣mk新盤起好未有人住，企大堂睇位，咁就700

保安正常唔訓得係可以做自己野，但有個經理好惡成日找渣

政府部門啲保安先好做行行企企又一日

保安長工都無好盤，炒散先有些

咁有幾百蚊機票果時點算

我都搶唔到，又冇假
我唔反對人地搭，只係delay嗰啲唔好嘈

咁每個地方都有呢啲人，冇計

幾百蚊其實唔慳得幾多, 單程, 仲要本身唔包稅
88蚊另計

大部分都惡做，炒散保安就好少少

人生失敗者

失敗者人生

計晒其實差唔多，嗰陣去台灣玩廉航同長榮差得一兩舊，仲要時間都幾靚

時間閪已經蝕返, 仲未計無得T1飛

一齊圍爐取暖先

熱門時間要加錢
我訂台灣返香港，四點幾個班要加180

2點開始眼訓

套衫又痴住個身

脫

脫掉 脫掉 脫掉

講起加錢

廉航寄倉又趕時間0既祝你好運

要放走d靜電

廢青生活

脫完咪無

我著黑色衫都係痴尻住

我著彩色都係痴鳩住 同顏色冇關

有冇一刻依為自己肥左...

以為自己瘦左

呢排著D衫著到好似肥左30磅咁

same

熱門時間邊間都加架啦
廉航就西上加西咁姐

3月1x號又叫我上堂考野，但係我都唔撈

都係交左錢先等佢claim

要hea兩個鐘 又唔出得街 套衫係公司洗緊

no~我著薄D，咪望落係衫肥，唔係我肥

但無興趣睇你脫

重點係等行李

同佢講:我唔做架啦, 叫其他人考啦

最近買親UO都是快閃唔寄行李爽爽過

我唔寄實爆喼 去親中野, 老秋都狂掃

桃味可樂好好飲呀

想試 但可樂

考囉，返少日

屌你老母！！！！！！！！！！！！
我做完叫我入青衣，食屎啦你！！！！！！

好燥

又好得閒

好眼訓

冷靜

小心一些不算過分
不想再愛會再次痛心~~~

冷靜返

臨上車前佢話唔洗，我繼續係葵x做

冇醫療卡就返工啦

政府工唔知得唔得呢 (舊制)

冇醫卡真係病唔起

真病一定係返工

報復社會

現價 30595.42
升跌(%) 1649.80(-5.12%)

睇私家好貴，未死都唔想睇

ifc排隊

大師你還好嗎

改左名定新人

但呢排流感
小心啲

你大我呀⋯⋯

好彩冇中招

唔做啦，冇興趣同埋好憎呢行

大家好 我係新人

三圍

冇乜野. 日日坐下等運到.

必須
身高體重三圍
我都報咗, 成功例子

- 明天會再跌？道指期貨再跌600點

- 700應該會跌穿400

- 這幾天可能會再向下再殺！380到410之間有成差不多1000張牛證可以收回

- 1月殺熊2月會否全殺牛？

- 不是殺牛，是殺人

我呢個wechat group 已經有人輸左幾架BMW 5系

技術性調整, 不用怕

道期倒升喎

好消息，而家收工

我返左黎咁耐第一次早收，其他都ot

好彩隊友生性唔洗入青衣城

日日ot真係頂唔順，捱多一個半月就解脫

影仔懂真多

道期唔上唔落, 今晚美股又插水聽朝真係大把人去IFC排隊

貴過100蚊就唔買架啦
利申我就係個d人

BTC應該已經排緊

6737.1 USD

陰公.

放工.....屠龍

我有個同學賴醒買左張contact仲係學校sell人買

終於有時間睇下片

睇咩片

DOW又跌喇.

拉打/RM嗰啲

成日OT講真睇AV打飛機時間都冇

咁點得呀

咁又真...而家真係打少左好多.

其實有時反工幾攰...真係冇心機打

屌老母..

日日做到隻狗咁，早既都收630，遲既800都得，930都試過，仲要成日係咩屯門上水香港仔收工，返到屋企勁鬼夜，食埋飯沖個涼已經好攰，頂多睇下片打一陣機就瞓

今日只係好彩叫收早，基本上日日都要OT，我真係連打飛機既力都冇，AV都睇少左，對呢份工
真係好厭倦，我只求早日到3月31日，可以脫離呢啲日子

至於之後做乜搵咩工我未知，可能去旅行/出國玩夠90日先返，總之就想快啲完

我褲都唔想除，打個網址都唔想

有時做人做到咁為乜，有錢冇時間冇地方洗，工作環境女都冇個，仲要成日香港一日遊咁，我係識左唔少好地方，但係冇人部到我去呢

sorry壓力好大忍唔住叫春，我平時唔會咁

行上去啦，其實唔難

過到

睇個拉打之後食個飯，難得有日唔OT可以休息下

九龍灣就行啦，30分鐘都到

你錯了，狗先唔駛做野，要做野都無你咁攰
狗仔工作太多又比人話虐畜但香港人工時最高又無虐待人類罪名

叫完春又要返工了

繼續扮工到2046

放幾點呀?

今集拉打神級，睇到眼濕濕

睇完RM又開心左一晚，李多熙好正

都冇乜時間玩芒亨

雙轟炸機快啲幫拖

明天
我要幫朋友打角龍

打完啦

屌你...單拖呀你

梗係救難搵人啦，之後捕捉輕鬆，掟一粒已經搞掂

屌，諗起返工啲野好困擾，瞓唔到

點解仲未出到冥燈

你樣衰掛

失眠都要瞓

屌你..

又咁sweet

屌埋你